唔反小花了 足球上帝發聲支持香港

五大訴求 缺一不可

c 朗係好多年前都做過，類似係反手伸5指，正手伸1指咁